%definira klasu dokumenta
\documentclass[12pt]{report}

%prostor izmedu naredbi \documentclass i \begin{document} se zove uvod. U njemu se nalaze naredbe koje se odnose na cijeli dokument

%osnovni LaTex ne može riješiti sve probleme, pa se koriste različiti paketi koji olakšavaju izradu željenog dokumenta
\usepackage[croatian]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{tabularray}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{geometry}
\usepackage[classicReIm]{kpfonts}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{subfig}
\usepackage{float}
\usepackage{setspace}
\restylefloat{table}


\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{} %redefiniranje stila stranice u paketu fancyhdr

%oblik naslova poglavlja
\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{20pt}{\Huge}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{40pt}


\linespread{1.3} %razmak između redaka

\geometry{a4paper, left=1in, top=1in,}  %oblik stranice

\hypersetup{ colorlinks, citecolor=black, filecolor=black, linkcolor=black,	urlcolor=black }   %izgled poveznice


%prored smanjen između redaka u nabrajanjima i popisima
\newenvironment{packed_enum}{
	\begin{enumerate}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{enumerate}}

\newenvironment{packed_item}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{itemize}}




%boja za privatni i udaljeni kljuc u tablicama
\definecolor{LightBlue}{rgb}{0.9,0.9,1}
\definecolor{LightGreen}{rgb}{0.9,1,0.9}

%Promjena teksta za dugačke tablice
\DefTblrTemplate{contfoot-text}{normal}{Nastavljeno na idućoj stranici}
\SetTblrTemplate{contfoot-text}{normal}
\DefTblrTemplate{conthead-text}{normal}{(Nastavljeno)}
\SetTblrTemplate{conthead-text}{normal}
\DefTblrTemplate{middlehead,lasthead}{normal}{Nastavljeno od prethodne stranice}
\SetTblrTemplate{middlehead,lasthead}{normal}

%podesavanje zaglavlja i podnožja
\pagestyle{fancy}
\lhead{Programsko inženjerstvo}
\rhead{CustomChess}
\lfoot{Tieeem}
\cfoot{stranica \thepage/\pageref{LastPage}}
\rfoot{\today}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}


\begin{document}



	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\vspace*{\stretch{1.0}} %u kombinaciji s ostalim \vspace naredbama definira razmak između redaka teksta
			\LARGE Programsko inženjerstvo\\
			\large Ak. god. 2021./2022.\\

			\vspace*{\stretch{3.0}}

			\huge CustomChess\\
			\Large Dokumentacija, Rev. \textit{2}\\

			\vspace*{\stretch{12.0}}
			\normalsize
			Grupa: \textit{Tieeem}\\
			Voditelj: \textit{Max Carin Balić}\\


			\vspace*{\stretch{1.0}}
			Datum predaje: \textit{14. siječnja 2022.}\\

			\vspace*{\stretch{4.0}}

			Nastavnik: \textit{dr. sc. Daria Primorac}\\

		\end{center}


	\end{titlepage}


	\tableofcontents


	\include{Dnevnik_promjena_dokumentacije}
	\include{Opis_projektnog_zadatka}
	\include{Specifikacija_programske_potpore}
	\include{Arhitektura}
	\include{Implementacija}
	\include{Zakljucak}
	\include{Literatura}


	\begingroup
	\renewcommand*\listfigurename{Indeks slika i dijagrama}
	%\renewcommand*\listtablename{Indeks tablica}
	%\let\clearpage\relax
	\listoffigures
	%\vspace{10mm}
	%\listoftables
	\endgroup
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Indeks slika i dijagrama}



	\eject

	\include{Dodatak}


\end{document} %naredbe i tekst nakon ove naredbe ne ulaze u izgrađen dokument


